
Ты мне скажи, бездомный мужик
Разве мы хуже их, тех кто в думе сидит
Мы чё другой вид? Другой чтоли тип?
Они чё пиздец такой индивид?
Мой дед инвалид, прикинь не ходит лежит
Ветеран войны а у него дома воды не бежит
Смотрит по телеку как наша глава говорит
Такую хуйню, аж сильно голова болит
Мы чё хуже их? Хочу хороший джип
И чтобы страна дала мне возможность жить
Жить нормально, без всякой хуйни
Я и пацаны, не из Графской семьи
Я и мой брат носили одни и те же штаны
Мой двор был без баскетбольного кольца
Многие у нас росли вообще без отца
Коррупция без конца, люди без лица
В Швейцарии счета, простой народ нищета
Я чё хуже их? Зачем мне кредит?
Как я с кредитом буду семью кормить
Как я могу когда судебные приставы
Со своей дырявой бумажкой хотят нас выставить
Хотят вас выставить? Хотят нас выставить
Мы чё хуже их? Мы также хотим жить
Но не хотим с ними дружить
Слышишь мальчик ты бы щас притих
Что не говори, а в груди болит
За людей как мы, хотел спросить
Нас растили чтобы жить в России
А мы как гости гостим в своей гостиной
Платим за приватизированные квартиры
А у них по 3 дачи, виллы свои водилы
Их тонированные джипы в передачах видел
Ваша критика сделав один раз выбор на выборах
Стоит задуматься был ли он сделат выгодно
Что скажут люди? Им неважно видимо
Разве мы хуже их? Это наш выговор
Разве мы хуже их? Хотим жить как они
Весь мир не спасти если всё отпустить
Это не тупик так что не тупи
свои среди чужих, чужие среди своих
Мы чё хуже их? Мы также хотим жить
Но не хотим с ними дружить
Слышишь мальчик ты бы щас притих
